衛蘭滋潤膏

陰道乾澀就要搵衛蘭

依個名真係 究竟諗依個名嘅人知唔知香港有個歌手叫衛蘭？

隔左成日都仲肯回我post

因為啱啱睇到果個廣告睇到我眼都突

衛蘭識滋潤